進擊的巨人神係邊度?/

唔講動畫
根本動畫成個背景 節奏 音樂 畫質 提升哂
但單從漫畫睇
其實有咩咁神作?
巨人D能力亂咁黎
無鋪過佢地D能力
話出就出
又無限制
改記憶都出埋黎自圓其說
個故事無喇喇去左講政變
又無喇喇講血統
好似諗到咩寫咩咁
得極少可以叫做伏筆
但都係奇奇怪怪咁

馬可既死
訓練官做既手腳
唔太驚喜
好似為做而做咁

得負皮??
想交流下姐

同意，好悶的作品，早兩年左右停追了。漫畫。

ching 做得好
等我由頭再追先發覺原來係伏..

個開頭真係幾吸引既，我係當年初出漫畫時開始睇
不過就越嚟越冇癮，諗到乜就玩乜，劇情一忽忽，故事線又越來越悶。

呢個真
慢慢D情節都無可以諗既地方
之前神秘感一流

巨人有冇賓周?

而家無晒神秘感，只得低水平的政治及小戰爭內容

點解低水平先
我覺得都講到交戰雙方係幾咁無知
同埋戰爭嘅背後原因往往不為大義，只為苛存
仲有探討咗解決戰爭嘅幾種取向呀

你答唔答到我:
致2000年後的你點解
亞妮老豆點解要同個女say sorry
點解皇政篇藥水寫braun (reiner姓)
點解得145代王開到不戰之約
進擊的巨人記憶問題
艾倫上一集分析Ackerman時嘅矛盾
艾倫唔想犧牲女王 但係又行上呢條路
東洋國秘密
.....

以上只係部分伏筆/未解之謎

追到邊?

照你咁講
咁火影,海賊王,一拳全部都係垃圾

最大問題係呢d伏筆無咩線索
就好似亂入d伏筆
成套海賊王咁
未解開既我唔會討論
因為分分鐘個解釋會好垃圾
反而馬可點死
訓練官搞艾倫個輪呢d開左估先有討論價值
但係我覺得無驚喜囉

睇到艾爾敏復活

睇到90集先啦
最撚憎人睇到一半就大放厥詞

佢都未解 我好難搵線索
正如睇完88集你先解到皇家巨人嘅伏筆同線索咁

或者咁 樓主你覺得有咩漫畫算係好睇

你覺得唔神咪唔神囉

如果你係唔中意嘅
就算人地同你講邊度好睇

你都唔會改變意見架啦

各花入各眼
依家有人拎住支槍叫你一定要睇,一定要覺得神咩

自己從眾完,走去屌返群眾

海賊艾斯死前
火影未打忍界大戰
gantz 打世界大戰前
同成本境界觸發者
幽遊
我的英雄學院
彌留之國
死亡筆記

問題好多人吹奏嘛

。。。。。

樓主弱智, 唔洗理佢

樓主睇返刀劍算啦
呢啲冇腦嘅作品啱你多啲

屌
愈後愈多bug
愈睇愈唔對路
劇透

點會細細個就比4句有巨人之力既細路去做奸細啊
真係好唔make sense

估唔到咁都比你發現到，仲留係度睇呢度野根本浪費左你

開頭已經覺得D畫功好核突
但題材幾新鮮仲忍到
一去到艾倫會變巨人
就唔撚睇啦

照你咁講,點先make sense/ 冇bug

正路一個巨人接班要受訓練
要有信念去盡忠瑪雷人
咁細個就派去
on99比個巨人食左就少一個巨人之力擁有者
連一個大人都無
容咩易比d巨人食哂一次過無4個？
另外佢地本身係牆內人既種族
咁細個就去容咩易變節
到時d艾爾迪亞人一下就反攻cup返

變節!?
我見你寫埋"艾爾迪亞人",當你有睇漫畫
就係因為佢地係細路先唔驚,細路比大人易控制
你既族人,家人都俾長期控制住+長期洗腦,根本唔怕

至於驚巨人之力流失? 佢驚其他國家多D
巨人之力唔係無敵,呢樣野你唔係睇唔出吓嘛
呢個係有科技既世界,巨人唔會永遠無敵
瑪雷唯有靠始祖巨人力量同其他國家玩,所以先冒險派四個人

單論第一季。開頭真係幾吸引，想睇果種人類絕望之中求生既情況。
但主角一有巨人能力之後就開始悶啦，有咩事都變撚左巨人先，即刻悶撚到

講唔通囉
就算一次過出哂牌
都可以一大三細
無可能全細
到比尢彌爾偷左其中一個
佢地見到尢就驚到逃走
就知無經驗
但係之後又好似識哂點運用d力量

另外
漫畫有講佢地好驚無哂巨人
又唔夠人科技
所以咁唔保險既策略我覺得真係bug黎

作者自圓其說
我重申多次
我唔係話佢唔好睇
只係d人又話神佢又剩
但佢存在太多bug
先想問有咩咁神？

乜撚野叫無啦啦啊
劇情一早交代咗啦
定係你睇漫畫睇太快skip曬啲對話

後面皮克有講過件事
好多時你提出嘅bug 跟本就係你睇唔熟，未睇哂

咪話皮克咪講過呢件事囉 又一個唔睇字？

其實都係,不過近年真係冇咩好睇,就比佢跑出囉
近年D作品真係

動畫做出黎嘅氣氛 緊張感 應該好難有一套可以匹敵
令你睇完一集忍唔住追多一集
音樂插入嘅時間 選擇 都相當出色
巨人本身唔現實 機動裝置唔現實 但佢畫到相當detail
好多地方好細緻 好似真嘅一樣 例如使用機動裝置嘅速度感 巨人巨人嘅mass帶黎嘅破壞力 質感

套野俾到我感覺唔係為作而作 係一早定好哂
佢中段"現在可公開的情報"同埋ending果時果堆神話圖
俾我感覺到套野深厚嘅設定

到最近都仲見到作者留嘅伏筆有幾癲
有個新女調查兵一登場俾人發現 mikasa救果個細路妹
一開始攻城果堆巨人就係後面劇情出現嘅維權派

仲有好多例子令我鐘意呢套野。。。講唔哂

睇埋youtube top 10 attack on titan moment

佢地入侵者表明身份果個scene 好少見到有一套做到咁好
仲有個音樂同個scene 嘅完美時間配合。。。
仲有eren 第一次用座標果陣 為mikasa戴頸巾
冇哂辦法之下 影住周圍都係巨人 有人俾人食個big picture 時間突然變慢左
加上有個shot係影住現場嘅花，表現下環境
令到個氣氛感更加強烈
然後個高潮位處理都係一流。。。

最後可以講埋佢比較成人向
唔似得主流火影龍珠海賊打仗好似永遠冇人死
一個角色嘅死可以係幾秒之集 一集 幾集
一集可以死超多人 又夠血腥 咁先似返現實打仗
仲可以講下佢帶黎戰場紛亂感。。。

好似講左好多好多 以上都係我鐘意巨人嘅原因
利申 追完動畫再追漫畫
漫畫的確冇動畫咁好睇 純粹睇劇情睇鋪排

點叫話出就出啲能力
你想要點鋪排
如果進擊突然下集話佢係識飛
咁叫話出就出
個故事無啦啦講政變同血統
咁叫無啦啦？
想講由第一集開始已經好濃厚政治氣氛

而家賈碧都係細細個就已經打仗啦
細個就等於無接受過訓練？咩logic

屌你都未撚睇到點解佢會變巨人就棄咗，仲講乜撚

就算有大人又點。。。？請問係唔可以變巨人又無裝置而且仲要俾隻巨人嚇親嘅情況下邊個可以走到？

上面仲話點解唔搵個有經驗嘅大人傍住
我都好想問到底瑪來邊度有有經驗入島同巨人打嘅大人？

你本身唔識影相
比部好嘅相機你都唔識欣賞
你唔識揸車
比部好嘅車你都唔識欣賞

屌佢老母低鳩能 所謂嘅唔make sense就係捉d雞毛蒜皮嘅野
係㗎 最好過4個人都係吉克過個年齡 平平安安無事入島 之後主角從細就同呢4個大叔打打鬧鬧 然後俾人背叛過陣就諗起同4個大叔之間嘅溫馨感情喊之後變巨人
呢個係咪你所願見到嘅畫面？

4個都係細佬會為套野加多d張力已經足夠唔洗答你所謂嘅bug 佢咁夾硬搵bug咁著重邏輯就去睇其他野
唔係睇巨人 點解你唔直接講:無啦啦人類世界點會有惡魔 點會有巨人 屌 都唔make sense嘅

你咁講真係完美答案
為左劇情唔理邏輯

ching巨人漫畫1集要睇2次先明得哂㗎喎。。。

嘩你答左架啦?係我完美答案定你駁唔到 我上面咪講左有無大人根本唔關事囉

神係你唔知佢神係邊

會俾4個細路入去既原因係咁:
1.馬來個陣已經有武力地位不保既現象，佢地好急切要入樂園攞翻始巨同樂園既天然資源,所以已經無時間等班細路大個。
2.培養巨人之力講定咗係呢班戰士候補，所以唔會臨時揾其他成人繼承。

就係咁樣。其實巨人除咗物理上同作畫既bug之外，我都見唔到有太多bug
而且戰略，大戰既位真係好一波三折，唔睇到最後真係唔知邊個贏

同埋睇巨人就唔好嘈交啦 套野咁精彩，討論劇情咪仲好，吓吓屌黎屌去為乜

皮克/波克後來都屌過派細路=on9
係班馬來人自己覺得細路掌控巨人更好/更忠心

都有派最聰明嘅猿生/皮克留守
猿生仲因為冇得去島而激動添

同埋樓主講到冇位諗野咁...
淨係王政篇講政權腐化，到地下室發現出面有另一個世界，歷史都係當權者所做出黎，冇人知真相，到馬萊用另一個角度去睇呢場戰爭
再去到最近幾篇個張力更加大，艾倫既反常，即使係同一個國家、同一個種族各個人既立場同心懷鬼胎
有由本身憎恨到消除誤解後內心既掙扎
有扮消除誤解到繼續潛伏係島入面做反既人
有本身係島上面既人但因為唔同立場而又做反
有黎到島上發現自己原來做既相信既原來都唔係真實既嗰種衝擊
有明明以為自己可以大方原諒但最後放唔低既人
每個人既矛盾都寫得好細膩好吸引喎
差唔多每睇一頁都勁多野諗，每睇一篇都有估佢唔到既感覺

其實屌得岩
當時只係派四個細路去係有問題
橫掂都要潛入去
至少有一個成年人做長官睇住
就算護送到城牆下都好
點都好過由得四個細路自己登島
可以話係馬萊ON9
但亦可以屌作者為作而作
一個咁大既國家
有咁長年累月既侵略史
點會係呢一點上咁失策

呢套野有神過咩?
普普通通架咋喎
一開頭就吸引過一排既
之後悶到已經少好多人睇

睇到大猩猩就無睇

有無人簡單講下之後故事

太相信巨人之力 太低估普通巨人既威脅 馬來從來無入過去樂園，風險錯判掛。

而且除咗戰士候補生，其他長官都係土生土長馬來人，咁高貴點會入去樂園 吉克同皮克唔跟入去我就唔記得點解

同埋我沒記錯既係四人組入面，前任十巴巨都係穩重型，所以先咁放心俾佢地入去
不過事後証明馬來係錯既

唔合理之處係
明明巨人之力極珍貴
四個細路幾忠心都好
搵一個官長睇實
要求定期近距離報告
點都冇可能不安排

唔好話咩無垢巨人
只要一個落穴陷阱
d 巨人就有可能收皮
太多不安因素喇

自己睇先好睇

漫畫銷量得one piece壓得住

可以做到自出自入既就只得吉克
其餘長官/戰士入都會有生命危險。
而且吉克入咗去城牆(我指調查兵團既地方，唔係邊境)就無可能自由出入，咁既情況好難有個長官看住佢地既

好明顯佢話悶即係指皇政篇,明明文戲黎講最正就係皇政

係少咗人 後來爆升+上神檯啦
86話打後真係好正

屌得既多數都淨係識睇打黎打去而睇唔明文戲既傻仔喇

其實佢地未登島之前有冇間諜潛入過睇場？
唔係點知有冇得自由出入？
如果冇間諜直接就送細路上去
真係太腦殘

你要明白
馬來大佬係戰錘
佢係知有不戰之約
所以先有信心馬萊戰士入到去 王自己會投降
但係冇估到有追求自由嘅癲佬屈返戰士機咁解

重點：戰錘肯定不戰之約會令牆內王投降
所以冇驚過

咁仲奇怪
佢明知始祖巨可以洗腦
派幾個細路入去
連一個阿卡曼或東洋族都冇
真係比人洗左腦都唔知

戇鳩 智巨免疫

邊度講智巨免疫？

無可能潛入到。
你睇女巨,鎧巨同超巨既對島民性格既反應就知。

不過馬來一向傻仔 靠7個巨人養尊處優，好多戰術都無

超巨/女巨都ok
係萊納精神有問題

艾撚50話開座標
在場智巨feel到但冇影響

王族一早講左不戰
所以本身係冇諗過對方會反抗
點知同日格里沙殺左王族，所以先打亂個計劃

「不戰」有好多種
例如左膠式咁舉起雙手任你扑
又或調返轉環保撚咁
縛返住你雙手唔俾你扑 (因為你都係巨人)
你點知佢係邊種？
陣間始祖巨覺得
喂唔掂喎由得你地班遺民係出面搞搞震
捉埋你入牆度仲得了？

去到漫畫後期
除咗賈bitch 其他角色定位都變到好亂
近幾期更加1999

雷伊斯王:我們不會反抗，將來你們要來殺光我們都可以，我們只想在滅亡之前擁有短暫的樂園
重睇啦你

佢不會反抗
根據現在情報
係指厭倦左巨人既殺戮
如果佢知道左入黎既人
係為左引發地鳴製造更多殺戮
你覺得雷伊斯王 ok？

自己睇90集回憶
on99

睇唔明邊度 我樂意解釋

可以啊屌你
重睇90集啦

睇上面啲留言就知啲人冇用腦去睇

上reddit/百度/ptt/k島，啲網友有見地好多

答案係唔可以啊
雷伊斯王只係尋死
佢唔係想成為新既殺戮工具
「你黎殺我」
同埋
「你黎逼我殺人」
係兩回事

佢本身已經將其餘8大巨人比曬馬萊
仲會介意佢地用d巨人之力做乜？

俾把槍你
你想點殺係你既事
而家你夾硬塞返俾我
要我去殺人
你覺得冇分別？

你有冇睇90話架
王係消極撚嚟

乜撚野啊你 馬萊淨係要你個巨人之力姐，要你個人做乜9

要個巨人之力
就係想號令全島出去殺戮丫嘛
唔通拎黎收藏呀？
個王要起三層圍牆圍撚住成班島民
仲要洗撚晒腦咁
就因為佢係和平主義者
唔想打唔想殺
甚至唔想自己既國民出去打打殺殺
否則佢自己一個退隱得啦
洗撚大費周章搞咁撚多野
仲要整埋中央憲兵
殺撚晒所有會破壞呢個完美圈養既無辜人民
如果真係消極撚會搞咁撚多野？
你地就真係冇睇清楚又冇用腦啦 屌

你真係智撚障
雷伊斯王本身就覺得艾迪爾亞人係罪無可恕，應該全滅，宜家只係向戰錘家族要求比佢地短時間和平，將來要乜都得
佢做咁多野只係希望自己子民唔好知道真相再挑起戰爭加速自己滅亡
你要毀滅世界佢根本wfc
自己將死仲得閒諗世界

佢做咁多野只係希望自己子民唔好知道真相再挑起戰爭加速自己滅亡

你自己咪講撚左囉 on9 仔
即係唔撚想挑起戰爭丫嘛
咁點會肯乖乖交出始祖巨呀？
如果佢肯交
又點會同艾倫老豆打交呀？
唔直接訓係度任鳩佢老豆食？
你真係弱撚智睇d 唔睇d

係早d滅亡啊仆街陷家鏟，唔係戰爭啊
佢比8個巨人之力馬萊就係對馬萊既賠罪黎，馬萊用巨人之力征服世界佢都冇意見啦，何況冇王家力量，始祖巨人根本發揮唔到實力，比你你就毀滅到世界咩？
馬萊根本唔識用始祖巨人力量
吉克都隱瞞住個真相

屌你真係 on撚鳩
馬萊點撚樣唔識用始祖巨呀？
又話有槌巨？
就算真係唔識
咁乜撚情報都冇就派四個細路背負最珍貴既戰力上島
咁撚樣高智力既劇情唔俾人屌有鬼啦
係呀
馬萊全部人都 on9 呀
然後始祖巨乜撚都冇所謂
你想殺又好
想叫佢地全部人變晒兵器出去打打殺殺都冇所謂
但又唔會一個人自己隱居
而要又起三道牆
又圍撚住所有島民
又要洗腦
又要搞中央憲兵
又要殺d 無辜市民
又要逼害阿卡曼
又要搞咁撚多野
然後佢係消極撚乜都冇所謂
諫山創好野！諫山創神機妙算！

屌 套漫畫 ok 好睇
d 盲粉完全接受唔到不同觀點

所以皮克咪屌柒過馬萊政府智障囉
作者都自己借漫畫人物把口屌鳩過馬萊政府迂腐無能，派4個小朋友上戰場。
而且當年吉克都發過脾氣話要登島，唔比小朋友去。呢個明明解得通你班傻西又唔撚睇字，飛住睇然後話作者冇講，去睇海賊王啦你

屌
官方吐槽最致命聽過未？
你可以話係諫山創自己都用角色表達過呢個做法 on9
亦可以係佢寫完之後
先發現自己 on9 左補返落去
咪即係海賊王果d on9 補返設定既做法
呢d 觀點與角度問題
唔好做盲粉，學下理解人地點解屌啦 on9 仔

講返正題
馬萊政府有悠久既侵略歷史
打過咁多境外戰爭
亦深明失去巨人之力有幾大打擊
根本唔應該犯呢d 錯誤
派多兩個士兵護送有咩問題？
又或先派間諜去視察又有咩問題？
真係正常人都會諗到偏偏成個軍事強國諗唔撚到
都係果句
你可以話「咁馬萊真係 on 撚 99 丫嘛」
亦可以話「其實呢一點係諫山創諗得唔夠周詳、為做劇情而做出黎」

我覺得兩個解釋都可以接受
所以咪當多一個可能性囉
亦唔妨礙我去欣賞巨人呢套漫畫

你呢d 非黑即白
「世上只有一個答案」既 on9 仔
就真係要死返去睇海賊王喇

點用間諜視察
入牆之前就俾巨人食咗

或者咁講
如果當初唔係格里沙同日襲擊雷伊斯，3人組一早已經成功搶左始祖出黎，呢個任務既技術含量本身就唔高
第一始祖巨人唔會反抗，佢同戰錘家族一早有左約定，將來馬萊人登島就會投降任由處置，呢個只有馬萊高層知道，對外聲稱會發動地鳴同歸於盡。
而馬萊人要始祖巨人唔係因為要毀滅世界，而係要成個島既冰爆石資源，唔知你up乜鳩始祖唔想毀滅世界，馬萊都係世界大國黎，毀乜撚野
扮撚曬有睇巨人，其實半桶水

咁果四個細路就唔會入牆之前就俾巨人食左呀？
用下你個腦啦好唔好
淨係過夜要搵人守夜睇住有冇巨人
駛唔駛體力？駛唔駛輪換？
唔派間諜
咁又唔派護衛
咁撚聰明既戰術都諗到既馬萊
可以征服地球
屌 諫山創好野！

你up 乜撚「毀滅世界」？
我幾撚時講過？
我一向都係話個雷伊斯王唔想打打殺殺
而且唔係自己唔打
係連自己d 島民都唔俾打
佢個和平主義係主動式
唔俾d 島民生事

如果你仲係唔明
咁你解釋下
點解個王最後要同艾倫老豆打？
唔任鳩佢食？
又話不反抗？

因為復權派要用巨人之力反抗馬萊，而始祖係因為要向馬萊贖罪先比8個巨人之力馬萊，再關門乞求短暫既和平，係始祖同戰錘向世界做既一場戲。而復權派既行動係要反抗始祖同戰錘既盟約，所以同始祖不戰之約有衝突，咁撚簡單你都唔明

而點解馬萊會用細路係因為班on9過於信賴巨人之力，而且覺得細路比較容易控制同洗腦，所以戰士都係由兒童開始培養，而戰鬥力同智力強大既吉克皮克就留守本部應付其他地方戰事，而後來既結果都反映馬萊其實on9，所以佢地先開始萌生放棄巨人之力發展科技既想法

原來艾倫老豆當時係向雷伊斯王解釋左咩係復權派呀？
咁厲害呀？咁得閒呀？
今次又邊一話邊一頁回憶？

好啦
就當佢解釋左啦
咁點解雷伊斯王唔去搵入侵既巨人
而係同艾倫老豆打一場？
要做一場戲
唔做埋佢？做足d？

用細路自小培養呢一點我覺得合理
但送撚晒上島又唔派個大人陪住
就明顯 on9 左啦

你又係傻嘅
有腦嘅大人都知道個島成堆巨人
冇巨人之力=必死
所以邊有大人想去
得啲被洗腦嘅細路先肯去
仲有護衛有乜用
用支小手槍同巨人打？

所以皮克咪屌柒馬萊囉
作者宜家唔知馬萊戇鳩咩？
根本劇情發展方向就係馬萊柒左呢獲先演變成故事宜家咁發展

原來咁
所以後來幾年
馬萊派一堆軍艦去俾艾倫送頭
就係忽然之間有好多大人好想去啦下話？

護衛有乜用？
輪休唔得呀？
監視唔得呀？
做哨兵唔得呀？
遇到d 不懷好意既人
唔駛變身做巨人簡單收拾佢避免出風頭又唔得呀？
根本太多需要至少一個成年人陪
你諗下四個細路點解有一隻會俾尤彌爾食撚左？
點解得返三個細路連一個可以決策既人都冇？
要靠d 細路自己決定？

係呀
全個馬萊國得皮克一個有腦架咋
馬萊侵入左其他國家咁多次
有晒經驗
係無端端送四個巨人之力上一個未知島嶼果陣
就忽然腦殘
諫山創好耶！ 諫山創神機妙算！

本身格里沙入黎就係為左搶奪始祖，解放墻內人
佢係戰鬥之前先向雷伊斯王表達立場，請求佢解放城墻，同拯救墻內人，但雷伊斯王決定就此滅亡所以拒絕佢，佢咪用暴力黎搶奪始祖巨人

決定滅亡咁又同艾倫老豆打乜鳩？
訓係度等食丫嘛
有乜好打？
仲做乜野戲？
用下你個腦啦 on9

宜家支那咪一樣係班智障做領導人
你估一定醒先做到高層咩
望望保皇班白癡先講野啦你老母

老豆贏左咪會出去反抗馬萊囉，咪冇得不戰囉，宜家要陷家鏟啊你帶人出去反抗乜撚野啊復權派

樓主應該好細睇唔關文戲多既漫畫

「你估一定醒先做到高層咩」
我冇話一定
但從故事編排黎講
馬萊從來都唔係屬於 on9 果邊
咁你可以話
「佢地就係咁岩得咁橋 on9 左得唔得呀？」
得
但如果有人屌
「明明係諫山創搵戲黎做又得唔得呀？」
都得
我接受到
點解你地係要死撐巨人完全冇 bug 係絕對完美？

咁都橫掂想自滅啦
乜撚野約唔約呀？
明明你地話個不戰之約就係為左「延長d 全體遭消滅既時間」
然後又話「而家打算滅亡所以唔反抗」
咁點解仲要死守個約？
仲要同艾倫老豆打？
你睇唔到自己矛盾左？

馬萊點會唔on9啊由頭到尾都係得馬特加斯一個係正常，連海軍幾倍數量都比中東打到仆街，班傻鳩用巨人之力征服半個地球就以為巨人之力係無敵，結果咪奶野囉
宜家支那都係世界大國黎架，但咪又係專做on9野
我冇話巨人完美，但你地所謂既bug根本唔撚係bug

Hunter

宜家不戰之約係同馬萊簽訂
:我地唔會反抗架，你地想就黎打柒我地啦，但求下你地唔好打住等我地開心下...

老豆:你同我出去一齊打柒馬萊！
雷伊斯:不了，呢個係馬萊既權利
老豆:咁隻抽
好撚簡單咋嘛
個邏輯真係咁難明？

征服左半個地球既軍國
會係出動四個巨人之力上一個未知島嶼果陣
連一個成年人都唔派埋去
ok 呀
好合理呀
唔係 bug 呀
正如度度都有 on9
呢度有 on9 好合理呀好好睇呀
實係d hater 搵野黎屌呀
諫山創好野！

咁咪由得個老豆食囉
做咩反抗？
驚俾佢食完之後個不戰之約會破滅？
破滅左之後又點？
啊，原來會導致全族滅亡
但而家就係有巨人入侵，準備全族滅亡喎

唉
算喇
你岩我錯

因為戰錘一早就知道島唔會反抗囉
落order既擺明就係知情既人
佢地派4個巨人純粹係抵抗路上既純潔巨人
如果唔係衰萊納on9，本來直頭唔會有人死
原本劇本係:
1爆墻
2始祖出現
3投降
4任務完成

唔係格里沙既話，巨人故事一早完左

因為食完咪會反抗馬萊囉，佢宜家唔想反抗馬萊啊，馬萊先係佢主人啊on9仔
係咪真係咁撚蠢

戰錘同雷伊斯不嬲覺得馬萊人係尊貴過艾迪人，佢地兩個都係為馬萊人服務黎賠罪
根本雷伊斯對墻內人唔當係人，又洗腦又高壓統治 就係為左唔好比墻內人出去搞現代世界
如果你真係覺得佢有心維護世界和平，保護自己人民，一早就用班50米巨人係島周圍活動，好過起乜撚城墻啦
個城墻係困住艾人保護馬萊人，唔係保護墻內人啊on9

所以88話，梟個句"呢個故事你自己開啟出嚟"真係好正
格里沙冇同阿妹出去睇飛船 阿妹冇慘死
佢就唔會一路向前進擊 唔會自己背負民族命運
始祖之力亦都冇機會畀自由嘅人拎到

樓上某巴打可能有啲誤會
所謂不戰之約 準確啲講係"艾族唔會抵抗侵略"嘅思想
所以90話回憶中，艾撚老豆叫女神家姐開座標清場
女神家姐個腦都畀呢種消極思想控制
只因145代王堅信 任由艾族被屠殺淨盡 先有可能世界和平
先有可能補償以前艾族奴役世界+巨人內戰所殺嘅無數生命

而馬萊計劃個度
搵四個細路原因: 要搵巨人之力持有者去 但係呢一代戰士全部細路
要搞清楚 係咁啱馬萊想試吓搵細路做呢一代戰士
之後過幾年要攻島 搵戰士 啲戰士先咁啱係細路
而你會問 點解唔搵大幾年嘅吉克
1. 吉克有腦 要留係馬萊護國
2. 原本嘅下巴巨人係醒目仔 所以信得過佢
馬萊亦都有留一手 所以先搵最聰明嘅吉克皮克護國
至於點解唔搵大人幫手
1. 無垢巨人係度 島外人如果唔識變巨人 冇咩方法打
2. 我當你可以搵反巨人炮 (assume個陣有) 但係呢個計劃係短期作戰
原本係預十幾日內破城 始祖投降 拎始祖 然後返歸
唔會搵咁多武裝/人手去支援輕裝入侵

破壞計劃嘅亂數:
1. 有腦嘅下巴巨死咗 唔識應變
2. 萊納精神不穩 強行攻城
3. 艾倫老豆食撚咗始巨 令到城破之後三人組搵唔到始巨

所以你要問 就不如問點解三人組留島四年 馬萊冇人搵佢地
我嘅解釋:
一般人好難突破無垢巨人包圍入城
而四年間馬萊要打其他國家 所以難啲動員獸巨/車力上島視察

"不戰之約"既真正原因到而家未知喇

咁撚悶，點睇落地

咁唔好睇啦 但係唔好周街同人講巨人好悶
因為你睇都未撚睇過咁濟

但係馬萊本身都用開細路打仗

間諜如果無巨人之力要點入去

冇 兒童戰士後補生係吉克果代開始

嚴格黎講始祖係等死唔想搞出面
艾倫老豆食始祖就係為咗反抗出面咋嘛

係佢角度, 漫畫入面係唔可以有一個on9既國家
如果之後入面啲角色屌返就只係作者之後諗到補返筆

佢地派軍艦去係因為唔知島上無哂無垢巨人, 唔知艾倫已經可以去到海邊

完全唔覺得佢神。一般啦
一開始人類對抗巨人勁好睇
到解釋巨人點黎已完啦
之後變左政治打仗戰爭就好鬼悶
依加佢漫畫大部分都係吹水 出小說算啦 仲啲人畫得好醜樣 個個撞邪咁

轉型講政治都有啲爭議
不過睇落多數fans都支持 因為幫套野昇華咗

呢條智障唔撚明的
邏輯0分

我就覺得呢家畫得唔係超靚
但係啲表情好到位

其實一開始政治味已經好濃

好惡

其實馬萊一路都係靠「巨人」呢個軍事既絕對優勢去贏，的確係唔洗點用腦架喎
啫係胖虎下下同人打交都贏，但你唔會覺得佢做on9野就係bug掛

我覺得佢一開始成功在塑造巨人既可怕 絕望
然後人類不放棄咁挑戰 好多熱血沸騰既畫面

完全感覺唔到佢點樣政治味好濃

佢開場白好似講過話啲人係安穩入面生活得太耐, 已經忘記咗出面既巨人, 直到有一日巨人撞倒個城牆, 先記起當日對巨人既恐懼
我覺得呢句都有啲政治味
同埋佢而家啲文戲先要係咁用腦諗

辛苦巴打你同佢講解咗咁多, 佢都仲係咁重覆啲point

145代王既立場
呢頁已經好清楚啦

巨人有呢d低質觀眾真係令我好痛心
呢班垃圾好心去睇海柒王
飛住睇扮有見解

講緊你啊柒頭鳩月步
我屌你全家

死賤種忙緊幫老母送殯？
仲唔出黎比大家屌屎忽